# Blipirat.nu
[Blipirat.nu](https://blipirat.nu) är där man registrerar sig som medlem för Piratpartiet, Ung Pirat och under organisationer tillhörande dessa två. Detta är en "landing page" för tillfället vilket betyder att sidan som ligger här är egentligen bara en statisk sida som är ett, snyggare, mellansteg innan man går till det riktiga formuläret.